# README #
 
### Курсовая работа, 1 курс. ###

* Очень много косяков, так как пытался откусить больше, чем мог прожевать
* Связь с базой данной MS SQL Server (Express издания) через файл
* Использование множества элементов Windows Forms, такие как комбо боксы, датагрид, табы (вкладки) и игра со шрифтами и цветами.